黑警日日開記者會呢招係咪失敗左

日日比人問到口啞啞

只可以講唔會再有2014咁有用
但一樣呃到d蠢人

對廢老有用

大把廢佬師奶會睇，點會完全失敗

點會呀TBB剩係播佢 記者會cut Q&A咪搞掂

比TVB同藍絲gp cut片用

無衝擊，無活動，根本就無嘢好講

記者就會問番之前發生的事情

克警就會由公關攞分，變失分，之後無人理

連我老母藍底都唔信d狗，仲日日開記招浪費時間
尋晚記招一講到雷射槍即刻就屌佢老屈，重點係當時佢連件事點發生都未知

如果唔清除福建幫、荃灣黑社會、元朗鄉黑，我諗都唔使旨意有任何機會扭轉到民意

而家可能晚晚都開波

其實好多人食過tg 都知咩料
仲信個d 一係未食過，活係自己世界
一係就知咩事，但因為收成期死撐

新聞唔會播記者問問題
只會播佢地既野, 最起碼CCTVB係咁
所以未算失敗,

不過只係呃下無知, IQ唔夠70既ON9
IQ高少少既藍屍睇完都得啖笑

唔好咁講
因為TVB只會CUT返佢地想要既畫面出黎
只係我地先會咁留意直播睇曬

經TVB剪接出黎 就變到口若懸河

有TVB偏幫就唔會停

唔好掉以輕心

所以大家要預左警犬晚晚都會搵d野搞鳩大家
好似尋晚咁佢是但捉個人
自然就會變成圍警署

第二日又可以
1. 認叻捉左好多人
2. 抹黑示威者/街坊
3. 鳩吹警隊好辛苦但仲努力執行職務

如果大家唔圍
佢就會做勢話示威既人士減少 係少數暴徙

對策:
有事發生仍然要出去圍出去支援
但係要遍地開花玩法
等警犬都同樣要出動大量兵力黎做野
無得抖

唔係人人睇live
紅媒只會剪有利政府嘅嘢
唔會有口啞啞嘅畫面

淨係俾cctv同cctvb記者入場算啦，冇利君雅仲慘過有

身邊廢老都拍抬屌咁樣屈個學生放生班黑社會

個記招唔係俾香港人睇，係俾大陸人睇架嘛，唔係點扣我地做港獨分子呢

尋日本身諗住佢地今日無話題, 點知就爆左單深水埗出黎
睇黎今晚太空館會出事

目標觀眾唔係我哋

落下報紙檔班廢老藍屍
都識屌黑狗老屈 睇黎晒氣

而家開始問番委任證，睇佢滅幾多中立平台發言權, 打民心牌
(唔排除警又會搞屎棍搵野講)
Ssp就係好例子

好真心同你講
唔係

點樣將民間記者會推廣比全民好

記者朋友麻煩冷處理佢地個記者會啦

但仲係有廢老信有自制長矛

個問題係中立睇左會唔會改立場

TVB唔播Q&A 洗腦目的已達成

揾返許sir做記招可能可以修補小小失地

真係唔會，反而d 人會認為有埋實驗就覺得好有說服力

俾材料tvb 剪咋

有部份人 唔識得分析 覺得差佬講咩就信咩 差老唔會呃你 害人

我覺得要完全冇用就我地依邊都日日開
唔係好快黑警啲謬論就會入腦

隨時要自編自導自演，屈市民

唔會, 有cctvb

tvb剪哂問答出街
好多人唔會睇其他只睇tvb

但大家都要防止身邊中間派被洗腦。
佢哋日講夜講都係要拗返啲遊離票同民意，唔可以話無用就唔理佢。
要帶返中間派支持泛民

根本就係

有冇用就要睇cctvb 既功力喇

而家形勢大家都好難掌握，
好似琴晚咁，d狗都估唔到跟蹤學生會引發到圍狗屋，
再衍生今晚觀星團，
落場嘅好多都係街坊，呃到一區都呃唔第二區

而家睇下邊一邊出錯

佢日日4點鐘黑狗同政府記者會都唔係講緊俾我地聽

係d屋邨呀嬸 廢老 廢中

唔好太高估D廢老藍絲的智商

有D真係會信...

依家正苦同警方偏向打返民意戰。
建議搞返純•和理非集會/遊行+訪問。一定要做啲嘢抗衡返佢。
唔好畀中間派被洗腦

所以要靠文宣組幫手出圖 SHARE

睇到眼火爆

唔係 佢地都會進步
答得越嚟越得體同穩陣

一定會有佢既用效 係值得擔心

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

所以民間新聞真係最好最好係 開完警狗會 我地先再開

但時間係超急 同埋好難組織比人睇 好睇班底

一半一半
有腦藍既聽得多會質疑變黃
真心藍會更藍

[有片] 警方喺記者會直播上自認喺狗！

其實係，成個流程，包括播片(簡短清晰、大字)、展示(唔科學/妨礙司法公正既實驗)、講野樣樣拉去示威者責任
就算q&a有d 答案明知係假都作得幾好都易入耳d

換著中立/淺黃果堆可能已經比人成功洗左腦
佢地係要屌，仲一定要事後文宣廣傳咁屌，唔係變左佢地嬴晒

不過有好多野我地都可以學，特別如果我地要跟住開記者會既話

同埋可以好肯定咁講，宜家呢個運動除左個內容唔同以前佔中之外，仲因為我地會不斷因應對手招數而變，所以先玩到咁耐，如果好似有d 人話唔駛理政府唔駛按牌出招，最後一定會變成幾年前場失敗運動咁，所以我地要keep住思考、keep 住變，唔好墨守成規，先有返個活力係到再繼續落去

小弟認同及推

認同

好有用 你地個個傾緊佢記者會內容 冇人記得和理飛活動 大埔遊行

你唔好忘記佢唔係比黃絲睇，蘋果都要全文報完再揀幾條問題報，cctvb更可以cut哂個q&a,即係廢話2邊都焗聽，藍絲中間剩係聽到堆廢話，黃絲一早已經知咩事，佢q&a點柒都係得我地知，佢柒我地早就知，你要諗清楚佢一啲都冇失敗到，佢目的係完全成功

一定要繼續對應4點鐘每個point去反駁

只要TVB仲係大台既話，佢呢招一定會做落去

其實個記者會都有針對我地既部份, 就係帶風向, 引我地哂太多時間精力係佢身上, 好似今次鐳射筆呢單野應該係攻佢無理濫暴兼濫補而唔係俾佢帶住遊花園玩膠

目的係播野比tvb拍
因為tvb唔會播q&a

我諗之後唔會俾記者問

所以我地會應該多啲宣傳民間記者會

日日絞盡腦汁搵生豬肉砌

唔係， 大家返屋企要同家中老豆老母講返事實，深藍就算

我地同溫層就會覺得佢比人問到口疾疾

紅媒包裝完點播出黎 會有咩成效 大家都要留意

做好文宣

個記者會嘅對象唔係我地，將啲片段修剪下再擺係WeChat傳就已經呃到班藍絲廢老

信嘅繼續信 人蠢無藥醫

真係有殺傷力高少少既武器，一早打到d狗仆街啦

我老母都唔信啦 721之後仲信黑警講既野都on9